是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

羊食人？

排緊油魚

where?

blue山村

似唔似台灣味

想見羊

好滯

南山邨個位?

係呀

仲有咩野食？

做乜影我

羊仔幾有耐性

有咩係好食

識野,南山村
但愈搞愈多人..整到唔想咁早去

梳化梨要等一個鐘

好油膩 一夜回到解放前